賭神

星期3 1半主

1 半主❌ 2.5.3b⭕️

1.阿德半主❌
2. 2.5 3 b ⭕️
3. ac上盤x狼隊盤